# Simplified Chinese translation for Metatag AI Generate module
# Copyright (C) 2026
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Metatag AI Generate\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-03\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-03\n"
"Language: zh-hans\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# SettingsForm.php
msgid "Enable AI meta tag generation"
msgstr "启用AI元标签生成"

msgid "When enabled, AI-powered meta description generation is available for content."
msgstr "启用后，内容可使用AI驱动的元描述生成功能。"

msgid "AI Provider"
msgstr "AI提供商"

msgid "Select the AI provider and model to use for generating meta descriptions. Providers must be configured with API keys before they appear here."
msgstr "选择用于生成元描述的AI提供商和模型。提供商必须先配置API密钥才能在此显示。"

msgid "No AI providers are configured. Please <a href=\":url\">configure an AI provider</a> with a valid API key first."
msgstr "未配置AI提供商。请先<a href=\":url\">配置AI提供商</a>并提供有效的API密钥。"

msgid "AI Persona"
msgstr "AI角色"

msgid "Describe the persona the AI should adopt when generating meta descriptions. Example: \"a professional content writer specializing in SEO for e-commerce\""
msgstr "描述AI在生成元描述时应采用的角色。例如：\"专门从事电子商务SEO的专业内容作者\""

msgid "Enabled Content Types"
msgstr "已启用内容类型"

msgid "Select which content types should have AI meta tag generation enabled. Leave all unchecked to enable for all content types."
msgstr "选择应启用AI元标签生成的内容类型。保持全部未选中以启用所有内容类型。"

# GenerateController.php
msgid "Cannot generate meta description for unsaved content. Please save the node first."
msgstr "无法为未保存的内容生成元描述。请先保存内容。"

msgid "Generation Error"
msgstr "生成错误"

msgid "Error loading node: @error"
msgstr "加载内容时出错：@error"

msgid "AI Generated Description"
msgstr "AI生成的描述"

msgid "Generated meta description"
msgstr "生成的元描述"

msgid "0 characters"
msgstr "0个字符"

msgid "Optimal length: 155-160 characters (visible on all devices). Up to 200 characters accepted."
msgstr "最佳长度：155-160个字符（在所有设备上可见）。最多接受200个字符。"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Approve and use this description"
msgstr "批准并使用此描述"

msgid "Approve"
msgstr "批准"

msgid "Generate a new description"
msgstr "生成新描述"

msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

msgid "Reject and close dialog"
msgstr "拒绝并关闭对话框"

msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

# metatag_ai_generate.module
msgid "Generate with AI"
msgstr "使用AI生成"

msgid "Generating..."
msgstr "生成中..."

# MetaDescriptionGenerator.php
msgid "AI meta description generation is disabled."
msgstr "AI元描述生成已禁用。"

msgid "No AI provider configured for chat."
msgstr "未配置用于聊天的AI提供商。"

msgid "No default AI provider configured."
msgstr "未配置默认AI提供商。"

msgid "Configured AI provider is not available."
msgstr "配置的AI提供商不可用。"

msgid "No content available to generate description from."
msgstr "没有可用于生成描述的内容。"

msgid "AI returned an empty response."
msgstr "AI返回空响应。"

msgid "AI request failed: "
msgstr "AI请求失败："

msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "发生意外错误。"

# metatag_ai_generate.links.menu.yml
msgid "Metatag AI Generate"
msgstr "元标签AI生成"

msgid "Configure AI-powered meta description generation."
msgstr "配置AI驱动的元描述生成。"

# metatag_ai_generate.info.yml
msgid "Generate AI-powered meta descriptions using the AI module framework."
msgstr "使用AI模块框架生成AI驱动的元描述。"

msgid "SEO"
msgstr "SEO"
